依個生成器簡直就係我哋cc台休息師嘅恩物！

有咗生成器 唔洗哂時間諗標題 又多啲時間可以休息👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

好過癮

有個鬼佬教授話重唔係鬼？

邊個整架

Ching 去cc台貼啦

勇武停一停 就贏咗九成

有人post咗 冇咩人理

【連登竟然會無人講】連登仔散水生成器

屌你老母想贏就入離就贏左九成

我地就離輸就贏左九成

竟然冇人諗過推返行動po

竟然冇人諗過今日要完全100％向理非
錯字呀

勇武停一停重唔係鬼？

有個鬼佬教授話等人權法過左先

屌

笑到仆街
完全反映CC台班冷氣軍師既八股文格式

冇淺黃老豆/老母

好正

ching澳洲人

推

竟然冇人諗過10點前要散水
核彈！！！！！重唔係鬼？
大突發推返行動po
勇武停一停10點前要散水
勇武停一停重唔係鬼？
竟然冇人諗過推返行動po
竟然冇人諗過休息一個星期
核彈！！！！！be water
勇武停一停推返行動po
核彈！！！！！休息一個星期
竟然冇人諗過休息一個星期
大突發重唔係鬼？
核彈！！！！！今日要完全100％向理非
核彈！！！！！推返行動po
大突發全版熱門
有個鬼佬教授話10點前要散水
有個鬼佬教授話等人權法過左先
今次上唔到熱門真係心淡重唔係鬼？
屌你老母想贏就入離等人權法過左先
今次上唔到熱門真係心淡就贏左九成

屌你老母想贏就入離10點前要散水

有個鬼佬教授話十點前要散水

屌你老母想贏就入離今日要完全100％向理非

屌你老母想贏就入離重唔係鬼？

有個鬼佬教授話 全版上熱門

笑到仆街

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

笑到我GAPGAP聲

懷疑係老豆搵仔admin

我中國人

我要見到呢個post係熱門

一句講晒啦，1020有gear喺身嘅係咪會俾你地當係鬼呀？

核彈 就贏咗九成

全世界跟住做：休息一個星期

竟然冇人諗過等人權法過左先

我地就離輸等人權法過左先

係咪想輸呀？

勇武停一停等人權法過左先

勇武停一停就贏左九成